仲有冇人記得德國瘋小孩

酸酸們以前有看過一則名叫「德國小胖」的影片嗎？當時也不知道這個影片的真實性，但看著這名小男孩發狂砸爛鍵盤有種莫名的療癒感。如今這名小胖已經長大了，26歲的他已成小鮮肉模樣了啊！

當年影片中的他，為了要玩《浴血戰場》而大發雷霆，不斷對著讀取緩慢的電腦大吼大罵（果然遊戲不會讓人變壞，只有爛電腦才會XDD）。

據說這段影片最早是在2002年上傳，約在2006年又被人上傳一次而爆紅，在那個年代像這樣的爆紅影片很少見，畢竟手機網路沒有現在發達，也不太會去質疑背後的目的與意義。時至今日有不少人認為這段影片可能是刻意拍攝的（誰會在暴怒前先架好攝影機啦！）。

除了正確翻譯版本外，也有許多搞笑版本，像是亂帶入台詞或是空耳版本，甚至有人把他的聲音重製成歌曲。然而不少成年人都認為，這個孩子脾氣差又沉迷電玩，長大可能會走歪。如果你也這麼想，那你就錯了！

他的本名叫Norman Kochanowski，現在的他已經長成身高200公分的彪形大漢，而且是一位演唱饒舌與嘻哈的歌手，自己作詞作曲，並且以「Hercules Beatz」為名開創自己的YouTube頻道。

後來Norman也有解釋，當時為什麼要拍那支暴怒影片，因為當時德國曾經掀起一波話題討論，許多大人都認為暴力遊戲會讓孩子們也變得暴力，於是他就刻意拍了影片來嘲諷他們，讓他們看看什麼叫做真正的「遊戲瘋子」，後來他自己再重看影片也是笑到不行XDD

而家已經變成200cm既大隻佬rapper

唔記得

你即將進入內容農場：

要繼續嗎？若是感到厭煩，放棄也是一種選擇啊。

諗起達哥之前扮佢

佢做乜9

有咩可能會唔記得 一係就太後生根本唔識佢

好多改字幕版

一定唔會唔記得
當年youtube入門影片之一
好似係

經典中既經典

改編嘅版本同希特拉有得比
認真，講唔記得嘅人一係太細一係新移民